武漢準備屠城了...................

有人話聽到有爆炸聲

跟住..............

大家準備好未

wfc

死韭菜關我撚事

屌你老味，你張圖高清拍攝？

開工！開廠！開城！發大財！

第二條片以為修頓see RB

慶祝新年姐炮仗黎

給我殺

往死裡打

仲係武漢既香港人
來生記住唔好做中國人

有爆炸個野, tg group話power grid on fire

高溫消毒

拍戲黎

之前有個巴打預言武漢會大火

睇定啲先
班支那豬連台灣4.5級地震都覺得好大鑊